[JJ 插沙] 跪求外傭

外地請返黎又要檢測又要隔離太貴，有無巴絲自己個外傭完約而又好既有介紹？ 請留TG

*Agent 請過主

push

屌你變甜故認真點

依家啲外傭好等錢洗，去上海街搵

正經d

我睇錯咗做JJ插外傭